機會來了~以肝換樓 ! 香港已經成了器官交易之都

「佢係好好老公、好好老竇，我好愛佢！」結婚16載，夫妻感情要好，黃富強妻子哭至雙眼通紅，只祈求有人願意捐肝救夫，她哭說，家人都不適宜捐肝，否則已動了手術。在職兩夫婦一起拼搏養家供樓，現在缺蹄失去一支柱，家庭頓陷困境，但黃太說：「我唔擔心供樓問題，最緊要我先生好番，住天橋底我都願意，我唔要層樓都得㗎。」

黃太形容，丈夫為人有責任感，不煙不酒，「打份工好似自己有股份咁，病都唔肯攞病假！」事實上，任職中菜館樓面主任的阿強亦承認，日做逾10小時，最早晚上11時放工，回家休息已是凌晨時份。日捱夜捱，本身有乙肝都不自知。
除了對工作熱誠，阿強亦顧家，對兩位小公主疼愛有加，放假會買餸煮飯畀妻女食、做家務。女兒要他幫忙吹頭，阿強立馬就做。常言道女兒是爸爸前世情人，黃太稱，長女琪琪最錫爸爸，甚麼事都會同爸爸傾訴。

我換我換

以丸換樓?

匪夷所思！台灣台中市一對中年夫妻昨日凌晨行房時，老公的右側睪丸竟整顆被妻子咬下，救護人員到場時，他用碗捧着該顆睾丸，妻子自責說：「我不小心就把它咬下來了！」令救護人員相當驚嚇。丈夫經急救後沒生命危險，但被咬下的睪丸因感染恐難接回，是否影響性功能有待觀察。醫生懷疑該名妻子恐患俗稱「桃花癲」變慾女，結果樂極生悲。

遭咬掉睾丸的王姓男子（51歲）開設汽車保養廠，26日凌晨2時許，與謝姓妻子（49歲）行房時，右側睾丸被妻子咬掉。目擊者稱，當時王男身穿睡袍站在住處門口，手上滿血跡，他左手捧着吃飯的碗裝着自己的睾丸，右手則拉住老婆的手，王妻穿着正常上衣與長褲，表情緊張說：「我不小心就把它（睾丸）咬下來了」。